我係一個90後 有D野想講

見到呢次既施政報告有感而發
我由以前中學高登追到而家一直都有上連登
入面既假膠文化一直都影響得我好深
令到我一直以黎面對好多野都係派下膠笑完就當無野
尤其係經歷過雨革既失敗之後 真係令我更加心淡 好重無力感
之後面對香港既赤化我越黎越無感 同FD傾開呢D話題都係派完膠 笑左就當解決左呢件事
但原來我不知不覺都做緊隻港豬 但係有得揀既話 邊個想?
但係今次 我好似真係見到希望
開壇以黎我第一次見到連登既熱門係咁齊心講緊一件政事
今次呢份垃圾施政報告 見住你地係咁抽水 我都真係笑唔出
但呢次真係一個契機 一份推動力 佢真係令到好多人都貼身咁感到"憤怒" 唔再係事不關己既事
我敢肯定 今次如果失敗左 香港人就等住2047一齊申請大灣區啦 然後比班同胞做新香港人
我係到諗
如果假膠既人如果面對大事大非仲要係到假膠既話 咁你到底仲係咪一個"假"膠呢
最後機會啦
唔理大家係80後,90後定00後,又或者新界撚定港島撚啦
星期日我地既身份都係一位香港人
希望到時見到你地啦

利申:新界撚 到時騎埋牛出黎助陣

香港係屬於香港人架